有冇人同我一樣仍住5th of November 係有活動

OK...唔係想分散人氣 只係睇戲睇上腦
由佢沉啦

如果你同我一樣有同感 留個+1就得

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

V煞:我們要給他們一個永生難忘的11月5日

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

推，未睇V煞嘅快d睇，再諗下11月5可以做d咩

呢度有個同你一樣嘅傻仔

推
不如就試行真全民口罩日

推！！！！！！！！

【網民發起「追究警暴」遊行】現場直播